鄧柄強副眼鏡咁撚普通都有人j

白框眼鏡屌打

點解有條紅繩？

隔住個芒都感覺到條女濕晒

美綠勁靚仔

你屌埋我嗰份

偽博士拎張相去打潛艇

屌打左100%波台會員

造神 唔驚xdd妒忌？

尷尬

眼無神，運氣差

雙眼袋陰氣重

大亨同四眼屌打

你條撚樣又想宣傳政黨

唔用撚打？你支國人？

我睇咗啲乜

您好撚型

佢又俾克羅地亞警察拉咗？

濕鳩黑框眼鏡一副
九成連登仔嘅眼鏡靚過佢
大把巴絲戴真金、牛角、玳瑁
Dita/Lindberg/金子手造架

点睇#13？

大把巴絲戴白框

我對佢冇期望

制裁搞到對眼成隻et咁

黑色眼鏡框, 佢一定同721恐襲有關

佢做左pr工作幾廿年 我會選擇信佢

我block咗佢了

佢都係跟樓主吹奏白框眼鏡

入房交手喇。拍咩片

炸彈

咁似Tenet地底果幕

點解d問題咁撚無聊

你係咪旺角開店個個呀

旺角開店個個又係成日上連登搵水魚去買眼鏡 見人唔識就買到勁撚貴湯水魚 傻鳩黎 owndays d質料仲好過間野

羅老師早

已經report咗你劇透

Tenet睇左未nben

就係因為咁 我即刻換撚左副眼鏡

楊onq呢

物化男性?

点解唔訪問皇羊達
明明白色好睇甘多

假：嚟啦屌我啦
錢：不了

咁你又盲撐咗少少

唔係連登得一個做眼鏡咩.....
好多人以為我同佢好熟
其實我同佢無見過面

owndays嘅千一作同日本製嘅john dillinger

但嗰位巴打嘅貨係咩水準我就唔知了....
我上連登開post係為咗呃like呃正皮
反正我只係幫人打工

黃洋達未光頭之前我已經戴緊白框

叫咩名

個眼袋勁左咁多

做乜9係到flirt

段野有咩意思

日後會有假博士鄧小強流出？

個條友專搵水魚 個個問都唔同價 條友on99

Owndays 眼鏡真係質素幾好 價錢又合理

唔記得左 佢銅鑼灣都好似有分店 專買d日本手工眼鏡 湯水魚 傻閪黎 又係上連登 唔記得呢咩名

又係你

係

好撚好笑啊 屌你老母

最尾果幾句性暗示

銅鑼灣都有嗰間, 你指Nxx Bxxxx?
呢間係高登年代靠巴打支持, 依家上神檯出埋書
另一個成日比人負皮嘅長期喺潮流台開post

你咁讲要扣工資

互flirt

佢嗰副少少似日本手造架

cls

假博士咁樣叫唔叫性騷擾?

條友旺角 銅鑼灣都有 但名就唔記得 旺角樓上鋪黎

唔覺
D 線條好柒...
可能因為戴嗰個柒

點湯法 我睇日本官網 都有千幾二千 計埋運 佢應該都係汁3、 5 舊

真？more

JINS呢？

開個whatsapp 又比人話見到連登有我

唔夠熱血